如果哩關過唔到，直接爭取取消一國兩制。

等啲藍絲咁撚愛國吖嗱，一於做過100%中國人。
等啲黑警俾城管取代。

點解要成全佢哋？

拉，寧願做隻惡鬼都要拉埋佢落水攪炒

冇咗一國兩制中共驚過香港人
推

支共攞得返個主導權仲點會同你攬炒
佢只會推個假既一國兩制
到時佢照拎著數 我地繼續食屎